［非緊急］有關Grant loan一問

假如我學資處批左我full grant既話

可唔可以同時申請loan攞曬4萬幾蚊？

學資處會唔會因為我有全額津貼而唔比我借？

可以申請

姐係grad左之後慢慢還都得？

佢唔理我有幾多津貼額？

津貼還津貼 借還借 無影響的

yes
yes

可以同時攞哂

非FM 而家先申請 LOAN得唔得
完全唔知FULL GRANT 都仲可以LOAN晒